Solomon 哀悼葉劉淑儀

姐姐表示慘過叫佢上大灣區

所羅門唱首浮誇俾姐姐聽就啱feel

登 同 未來特首示好

not important enough

Regina 嘅職業係一個專門搞笑嘅演員，不成威脅

好大怨念

美國都唔覺你有地位
阿爺點比到你入閘呀

乖乖地幫妹妹拎手袋啦

US: Regina Ip is our spy.

你都收皮啦

其實呢件Solomon yue打夠飛機未
佢人生最大成就係咪就係同葉劉互寸下同埋比假希望班愛侵力

譚慧珠同梁愛詩都未入，論地位幾時到佢

solomon？都唔知有冇呢個人

冇人識姐姐 冇人理佢

嬲死姐姐
連個區區小美國嘅嘅制裁都無
點顯示得忠心愛国

姐姐話哂都出盡力搞BNO holder
咁都唔夠份量俾美國制裁
睇黎姐姐俾阿爺寵幸既機會越黎越微

幾時到佢啫

soloman 真係撚到佢仆街
好正

best friend

美國知道個權力係邊個度囉
NOT U 葉劉

任何電視節目，只要見葉劉有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

爺你老母個臭閪

佢阿爺jei

恥笑同打飛機唔一樣喎

梁愛詩呢條白髮魔女今日仲在世真係天無眼

佢竟然會推左膠邵嵐?

次次制裁都冇佢，係咪同美國傾掂數做間諜，之後移民？

姐姐

好記仇

所羅門其實有無做過咩 中過咩
搞葉劉搞到依家換支joe上台都無咩結果

Regina Ip is too lightweight

所羅門好似你的樣子如何

路人RI

睇完恥笑中

姐姐繼續努力

Ip is my friend

任何時政訪問，只要見葉劉姐姐有份出現，你就知道，這個訪問必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

點解譚耀宗會快過我？

姊姊要加油啊

袁弓
所羅門
Lin wood
Giuliani

大佬都收埋皮
得番把口
真係睇到都有啲老尷

真心覺得葉劉係鬼
所羅門其實保護緊佢

又要現金出糧

連啲二三流國安卒仔都被制裁
叫姐姐呢個前保安局局長情何以堪

佢究竟有幾熟香港
連笑鳩姐姐都知

史前大粒墨同白頭婆就去見老毛啦，有咩所謂

唉 葉劉咁努力
都仲未得到認同

姐姐都係死淨得把口

偏偏唔制裁你就係最大的懲罰

見到Joey Siu就唔開胃

仲有譚惠珠呢個八婆

點解Trump gov制裁佢又攞彩
乜佢唔係落注Joe Biden咩

又輸俾妹妹
生個女又樣衰
永遠既失敗者

Joey：因為侵侵要落台最後先扮好人氹香港人

係姐姐話都唔知有無Solomon 呢個人先
跟住Solomon就追擊到今日

有人罰我 我就會講
但是冇人來

葉劉都係死左佢算啦

佢唔係MI6？